發現呢個運動開始之後香港人變咗

小弟都算係一個經常出嚟發夢嘅人，雖然自己唔係前線唔係物資組貢獻唔多但每次都會keep住出嚟支持各位手足不過呢幾日見班黑警真係越嚟越過份自己都忍唔住於是就決定轉職成為某元素魔法師

星期六日搵完資料星期一就同個fd去買裝備，去到條街當然要行一轉格吓價睇吓裝備勁唔勁始終都係學生都希望搵到平靚正嘅裝備成為強大遠程魔法師格價嗰陣無啦啦有位西裝友話我哋跌咗嘢跟住塞咗張紙就咁走咗我一睇張紙……仆你個街5百蚊嚟嘅莫講話一張5百，5張100我都無呀點會跌咗張5百蚊紙我下意識當然衝上去搵返個西裝友問佢係咪搞錯咗佢就話唔洗擔心攞去買gear,仲俾我睇咗支魔法棒 就係我想買嘅裝備原來係手足我有同西裝兄唔需要但佢唔收返，急急腳咁走咗 唯有講咗聲多謝
感動死真係好多謝呢一位西裝友萬分感激我好慶幸香港仲有你呢啲人做好事不問利益但5百蚊真係太多，之後會俾其他手足

老實講句，以往返工放工時間死寂嘅地鐵車廂令我以為香港人變得冷漠，以利益為首不問世事
有次甚至我返到屋企先知我背囊無拉拉鍊沿途都無人提醒
但自從612開始之後香港人真係變得熱血
每次遊行都會有各種提醒有啲巴打絲打仲會買少少嘢食俾手足、後生仔唔夠錢就買餐券俾佢哋充飢、義士律師費大家都幫手籌、之前港鐵不合作運動都有師奶提醒我周圍有好多便衣狗要提防
香港人因為呢場運動connect咗一齊，但呢場運動仲有好場嘅路要行
和理非文宣組要做更多嘅事嘅保持運動嘅熱度，俾更多人可以關注到呢條事令更多人睇清社會問題，拉攏更多中立淺藍入嚟
勇武都要保持be water，同狗狗對峙嘅時間都唔會受傷同被捕，你哋嘅直接輸出好重要，已經有幾百位手足無咗，唔想再有人犧牲，亦唔想幾百名義士白白被犧牲
因此希望大家要keep住團火， 林鄭想我哋做嘅我哋一定唔好做，林鄭唔希望我哋做嘅我哋就要做
大家加油，希望嗰位西裝兄都睇到，多謝你
萬分感激
我永遠都會記住呢位西裝兄

推，香港人屈機

真5百蚊都願意塞俾陌生人

我第一次發現全香港都會閞注新聞
觀塘線/火車、餐廳一到反送中新聞就靜哂全部睇新聞
全城一心嘅feel以前真係電影先睇到

呢場運動一定要團結先可以繼續，唔可以俾政府分化大家要keep落去

推

以前以為香港人好冷血，點知原來大家都收收埋埋，好感動，希望大家既努力唔好白費

出街發現原來咁多香港人都好愛香港同埋好想保護香港，呢樣野係無價，幾多維穩費都買唔到。

未發生呢件事既時候
好多人都話香港人冷漠左 鄰理唔理大家唔打招呼
當時事實環境又的而且確係咁
唯有接受香港人冷漠呢個事實
到最近香港人互相幫忙 鄰理合力屌鳩政府
呢個舉動令香港人不再冷漠 不再孤單
香港加油！

為香港人而驕傲

我都以為係之前一直都唔咩機會感受香港嘅人情味

原來香港人嘅人情味唔係無咗，而係之前一路都收埋咗
遊行左右三唔識七都會搭下嗲，傾下偈，早幾年嘅香港有幾可會見到

香港人係咪開始醒覺

尋晚係北角食飯 無啦啦有個姨姨幫我地埋左單
最後我地俾番錢姨姨同佢講我地已經做緊野ga la有錢食飯 叫佢下次見到d真係細個d嘅再請佢地食 姨姨都收番同叫我地要加油
其實真係好感動 希望大家有能力都繼續將呢份愛傳落去

香港加油

推俾西裝巴打見到呀

開始似猶太人

之前發夢搬緊物資嗰時
有個真香港媽媽突然塞左1000蚊比我
我地用左呢啲錢買野食比first aid、記者

係真 感覺想無左以前果種冷漠
街頭多咗守望相助

運動開始之後香港人都變得好可愛

運動開始後知道90後00後係香港希望
傳承香港精神嘅年輕一代比起其他國家嘅人高質

真係捐物資都捐咗幾千